2021-1-15 save12

Rip

早晨吃乜

無吃

我kai 咗

點解無人入黎

吹住水推會易上熱門啲

樓主主早餐食咩

旦字

龍門？

紅冰

觀塘？

樓主自推無人理 勁柒

喺你面前佢唔算柒啦

樓主聽日撐邊隊?

曼聯喇

木狼